有無人試過喺另一半屋企見過ex送比佢嘅嘢

之前喺男朋友屋企見過ex送比佢嘅diy擺設 好似夾住張情信甜言蜜語之類
擺喺個幾當眼嘅位置 唔知留喺度做乜
見到嗰陣有啲在意但無出聲扮見唔到
諗返起應該問佢咩嚟撚吓佢
你要keep嘅用箱入起佢掉喺床下底唔得咩

絲打好溫柔

仲俾佢keep都算唔話得
欣賞你

我都見過
仲要見到佢痴咗係枱頭
但同時又覺得佢地一齊左差唔多兩年，我先同佢一齊幾個月，佢啲嘢話掉就掉既話，我反而會覺得呢個人好絕情，唯有我當係讓一步留返一個回憶角落俾佢。最多避開嗰啲會令佢諗起佢哋之間嘅信物或者共同回憶既話題

不過老實講，話唔在意就係假嘅

同你一齊就要放低前度啦
到時前度揾佢幫手，唔通你又俾佢幫？

可能佢已經唔在意依嚿嘢先擺喺度唔處理啫
同埋係回憶又無理由要人扔

扮曬野拎起同佢一齊睇

每次見到心情都有啲複雜
你要留相留禮物都由得你 擺到咁明顯嘅位做乜

正有此意諗起都尷尬

係我就會讀埋出嚟

關你9事咩 死gay佬

好好笑 thanks

有次鬧交我有認真提過話一係走，一係我哋一齊行落去我同你一齊幫你放低佢
但係唔知佢係咪當左我嘅說話耳邊風

佢痴係枱頭嘅信物，隔離有張我同佢嘅即影即有合照
點睇

鬧交係因為ex?

枱頭真係難接受啲如果我見到應該都會嬲同直接問
我嗰個只係喺廳見到
不過都係嗰句啦 收好啲係咪咁難

一部分係

問都冇意思
都知道個答案
都知道佢未完全放底個ex 未放底佢地既回憶
逼佢收埋有咩用
佢有心move on既 自己自覺會收埋/處理

咁你咪係水泡囉 我見到一定會問佢咩事，點解要留
如果佢係都要留我都會即刻貼返一張同ex有關嘅野係到
我同你拍拖係想開心，唔係要做你水泡幫你忘記

我第二次上我男朋友屋企，一齊扔佢前度野

佢冇答你好大程度係唔知自己想點，有一日前度揾佢
佢好有可能諗唔定，帽鳩你

不過講真，佢再拖落去，就算佢後期真係好愛你都冇用
你自己個心都好難真心信佢，可能後期你自己都心淡
好大機會都係。。。

淨係諗起個畫面都覺得心痛

一齊咗幾耐

唉 都係唔喺呢度講咁多啦
佢應該知我連登ac
有苦自己知啦唉